[霸氣女神］被網友質疑整容 傅穎：你去找專家給我檢查！！！

仆街！睇見都打冷震

聽講好似打針唔算整容

見到佢小氣到打冷震

有預感會瘋狂接龍

佢整容前 嗰陣mk味其實幾正

白色底褲

佢無整過容我喺彌敦道裸跑

無整wo
佢素顏同以前一模一樣

佢個鼻想點撚樣

其實佢本身已經好靚

講粗口會打冷震加著白色底褲噤清純，無可能會有整容

以前真係正，依家不了，性格都 扭 曲哂

痴撚線 我以為michael jackson番生

吃了屎的女孩

佢認為自己同大家都有斯德哥爾摩症後群

Cookies由九個變四人時期嗰陣覺得佢好型, 點知自己發展之後變𡃁模樣

霸氣同女神都搵唔到

化妝嚟
不過佢用普通話答

明日花d fd

佢無整容我係彌敦道奔跑

佢出道時個樣其實幾有性格，之後開始扮日本妹就

有整冇整都咁柒，特別係份人
大隻謙打鳩佢係有原因